[fact checked]TVB好多藝人都係On9

我男朋友做TVB化妝

佢聽過不下五個藝人講：「屌你搞我TVB做咩姐，你搞新聞部呀嘛」

唔該你班TVB藝人用下你個豬腦，我搞新聞部，換來只係袁花嘅極權同吹佢唔脹

相反，我搞TVB嘅話，佢生意會受到影響，佢係一間商業機構嚟嘅，自然會比壓力袁花，佢自然唔會再夠膽報呢啲新聞

所以再叫人唔好搞TVB既傻鳩偽人，唔該帶埋個腦先出門

你只係一個扮晒黃實際上顧自身利益裝豬腦既人

你夠膽再講呢d無腦言論搞分化，我即刻開你名TVB偽人

人頭豬腦，仲以為自己係黃，你既心態只係黃

係蝗蟲個蝗

TVB偽員應該諗 新聞部係負累
係負資產 又唔識搵錢 但又洗錢

佢地驚搞到佢地飯碗，覺得示威者只搞新聞部，佢唔明點解要搞TVB，分化到不得了

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

仲要係班大同細講，細又唔夠膽博佢

唔關t唔tvb事 根本大部分藝人都係on9

點解唔開名 即刻屌鳩佢

根本大多數人都為咗自己利益

不過佢地七咗怪錯人
佢地要做應該係集體反應要求炒撚咗新聞部啲人
而唔係怪人抵制佢地

用下個豬腦啦你班tvb偽人，你關心自身利益咋仆街

我廢事男朋友友俾人知邊個，不過我男朋友冇上連登

我忍唔住扮傻篤爆佢唔知

香港好多人係利己主義
唔搞佢理得你
搞到佢屌到你化

特別係個d冇人叫得出個名又出道左幾年既暗星

我話緊你呀，你小心d呀再搞分化

開名

你仲以為自己看透世事

你唔係跟大隊所以叫自己黃？

你唔明點解要搞你生意，搞你活動，你就唔好亂講野，你冇資格！

728出完，你tvb再亂報新聞，我第一個返黎呢個po開3個人名，屌你老母

就係on9先會係tvb做artists

最嬲係你用長輩口吻對d細講，你自己又唔係大粒

你冇腦咪搞分化洗人腦啦仆街

咁你開定人名都得
cctvb點會唔作新聞

728開名最後通牒

屌你而家開啦
最撚憎人扮黃

屌你老母728死線

屌你老母TVB夠膽再玩野我好多野爆